兄弟發現左佢條女做ptgf, 我從來未見過佢喊得咁勁

保守估計條女最少做左2 年以上，勸大家個樣愈扮到清純既女就愈要小心

佢地岩岩分左手，喊住咁打畀我，出到黎成個人好似無靈魂咁，十問九唔應咁呆左係度，成身濕晒

見過佢條女幾次，扮到怕怕醜醜咁，個樣幾清純化淡妝，完全睇唔到係會做呢d野既人

好心你就算做雞都唔好畀人發現啦，見到個兄弟而家咁真係好痛心

人可以貌相

圖？

冇發現埋右？

真係慘
全部女人都係雞

Po條女出黎

300蚊

仲要一星期同6個唔同男人，有無咁等錢洗

善用起底功能

善用起底功能
樓主開咁多膠post

咪當叫咗2年雞囉

要幾廢先可以日日諗計刷存在感

呢個post邊撚度睇到有假膠成份阿屌你老母
我d post就一睇就知真定假既，你分唔到係你弱智
係咪開得多膠post就唔可以post真野

幫手諗計點幫到個兄弟先啦
隻雞話鳩知佢咩

po隻雞上黎啦屌你老尾係咪想我地成班巴打中伏啊

係

幫乜撚嘢啫
你兄弟介唔介意佢畀其他毒撚屌過又幫佢哋吹過？
介意咪分手一了百了囉
唔介意叫佢繼續接客囉
呢個時候陪多啲佢啦

hello 無圖

樓豬死假膠嚟

唔好認真

雞 垃圾

屌你老母
性同愛分開架 識翻屋企咪得
關你撚事咩

咪扮死人黎嚇人好冇

兄弟發現左佢條女係一個壞左既人？？？

可以點幫 又唔係你個兄弟有問題
早走早著啦
Btw 無圖好難繼續討論

假
完

你又講得岩喎

係咪傻架
ptgf出街plan都$500
咪當自己叫免費ptgf 長玩長有
到適婚年齡咪爆佢大獲

點解係🌸既成日見到人用呢個黎代替不字

冇左靈魂，咁係咪壞埋

我做你兄弟條女 OK~?

講左一大輪 條女ig都無 叫我點信你

你兄弟係馬明

你去搵佢條女屌番次囉

你個兄弟係咪由七歲識到依家，講唔咸唔淡廣東話？

樓煮

用你身體慰藉下佢

點解你兄弟無錢？

你個fd壞左呀

你地繼續當我假膠，我覆埋呢個唔撚再覆

最後忠句：如果你發現你條女有2 部手機/慣性一個星期入面有某幾日完全失蹤既話

祝你好運

無圖 無資料 點討論

post 相， 防止有人埋單........ thxxxxxx

上面個班可能真係食花生， 但總有我地哩班為左男人我 尊嚴 而講ga 人

無咗靈魂呢句呢兩日出現好多次
周圍都見到

其實我都想知

躝啦垃圾假膠

你都躝番去你個a0女揮手區啦

覆埋呢個唔撚再覆
你呢d日日開假膠嘅人形垃圾真係最叻係mon後面嬲到震晒走住黎屌

會過去的

邊似你男人老狗日日入a0女揮手區狗沖女女咁識玩

唔係話覆埋呢個唔撚再覆，又要走住黎屌啦
諗下你條on9嬲撚到震晒係mon後面google我d留言真係特別想笑

見到你咁想人地approach你咪幫你搵女囉狗公到咁都真係服，由a0 女post 十幾到60.幾都仲keep 住唔知食左幾多條女呢

真係食咗好多條女
同你條垃圾開假膠post又走住黎屌有咩關係

呢點我又信你喎
愈睇愈精采

係呀佢而家係我現任女朋友
咁同你條垃圾開假膠post又走住黎屌有咩關係

我真係垃圾 不過狗公笑人垃圾假膠種感覺好好笑姐

咁你認係垃圾開假膠post又話覆完呢個唔撚再覆，咪躝囉
我追到女嘅私人生活同你係垃圾假膠有咩關係
九唔撚搭八

小圈子狗公笑人假膠仲未連我今次係咪假膠都唔知就斷言
一百步笑五十步

你自認垃圾又成日開膠post，有邊個唔笑得你呢種垃圾
我有女朋友同笑唔笑得你假膠有咩關係

你咪笑囉 不過見到你呢d小圈子狗公都扮正氣屌人假膠就真係好好笑

狗公笑另一班狗，係識做戲

你都自認垃圾兼成日開假膠post，邊個都屌得你啦
同我有女朋友嘅私人生活根本毫無關係

咪話你可以繼續屌囉
不過我都有資格恥笑小圈子狗公扮正氣咁姐

屌完啦，一早咪屌到你都自認咗係垃圾又開假膠post囉
比你恥笑我有女朋友我真係會少忽肉

恥笑你有女朋友？
真係好肉酸阿小圈子狗公，雖然我知你既女朋友係靠呢樣野先有，但係都唔洗曲解成我恥笑你有女朋友掛

再講，睇你打字完全feel到你個種有女友就想炫耀既心態你個種暴發戶feel濃到

2/10

有女友有咩特別好炫耀你自認完垃圾開假膠post又嬲到震晒cap我留言上黎，夾硬話我狗公跌落地揦返拃沙咋喎

問番你自己啦我呢次假膠就唔鳩理你啦
同係咪唔知咩叫夾硬話？有圖都叫夾硬話
岩既，你死番去你個a0 女小圈子post慢慢阿q精神

你自認咗係垃圾開假膠post咪唔係夾硬話囉
你要阿q精神cap幾張圖話我有女友=狗公揦返拃沙咪就係夾硬話囉而且亦同屌你假膠一d關聯都冇
你係躝嘅就唔好又走住黎屌

吓，想洗白咪出聲
係咪狗公你自己心知啦
人地a0 女post 你男人老狗入去，男人女a0 小圈子開足六十幾個post , 你都算好野由十幾到而家六十幾都咁努力
近幾個月終於係個post度食左絲打，由十幾到六十幾既努力無白費都難怪你咁自豪既
講真你有你屌，你屌我假膠我又無野
我有我恥笑你小圈子狗公扮正氣

垃圾你都自認埋，你仲可以有咩嘢
我咪就係心知我追到個女朋友而呢樣唔關事嘅嘢就係你條毒撚嬲得制搵我留言無啦啦擺上檯講

個個留言正皮自己+負皮人地
知你同你小圈子post食左既絲打好care呢d ,我幫你守正皮你地+負皮我自己ok?
講得出做得到

得啦，小圈子又扮唔係
狗公又扮唔係
關事又話唔關事
自己tg就得但又笑其他同類tg係狗公

叫多d你地a0 女post既fd子入黎同我刷刷負皮 你地人強馬壯

自己負皮左啦，見你同你gf咁累幫你一把，我又唔care 呢d野

我有女朋友同唔玩tg post都同你開假膠post無關係架
男人老狗唔洗咁care正負皮嘅
以後開少d假膠post就得

咪咁無聊幼稚啦大佬呢d嘢都要cap圖

咪話一單還一單
係無關係，你有你屌，我有我笑囉一早講左
慢慢屌我假膠，反正我慣
我恥笑你小圈子狗公你都應該慣嫁啦

我唔care阿，幫埋你地手
我自己不嬲都唔care呢d你起我底都知
我係無正常過自己同負皮過你地囉我想講
不過見你地咁累幫下你手，見你地咁care

咪一早講咗你柒完搵第2d唔關事嘅嘢講揦返拃沙囉
慣咗你恥笑我同我條女我會少忽肉

無啦啦又拉去講正負皮，又自己負皮自己，又cap圖上黎

唔關事？
岩既，小圈子狗公扮正氣你覺得唔關咪唔關
反正係你心中你絕對唔係小圈子，就算你男人老狗入a0 女post, 就算個poat開到六十幾

你亦唔係狗公添我cap d圖係無意義
學你咁講，你屌我假膠我都唔會少忽肉

突然間我負皮完自己再cap圖後d正負皮00晒你而家可以負皮番

不嬲都係得你自認完垃圾開假膠post呢樣嘢成立
其他全部嘢都係唔關事/鳩up

唔關事咁我繼續post囉真係好精采
反正都唔關事同鳩up.

你呢d垃圾假膠做乜都係唔關事/鳩up架啦，你咪post囉

兩位的對答....

呢次你岩，扑埋野都唔代表d 咩，開始對你改觀

精神病大戰
不用理會

精神病大戰駁唔撚到休戰訓啦好嘛嘈咗咁耐我都認on9

梳

呢個年代真係世風日下呀嘛
有講錯咩

我睇哂...我先on9

我仲諗住投降先，岩先先搞掂個兄弟好那累
你可以當我呢句都係吹水

聽日放假是鳩但啦
唔係鬼得閒嘈咩